黎明前既黑暗係至撚黑暗 但係可以講 而家先開始日落

你地覺得而家已經好撚黑暗？
最起碼呢一刻你仲上到連燈傾戰略就知唔係

望番台灣白色恐怖時代
香港可以講十份一都未有

將來要面對既可能係中環鬧市直接槍決
犯事者抄家
唔好同我講法治 你講出口都怕比人笑啦

總而言之 而家先係開始日落
仲有好多野黎緊
希望大家真係頂到見到黎明

補資料

準備好入黑未